Hannibal 好正

睇完S1 ，哇屌D死法，好撚嘔心
不過故事性好強，hannibal 一個電話就引發成套戲既劇情
慢慢先show返 hannibal 既心理

電影好睇d

初頭都咁諗, 但越睇劇越覺得正
深化左hannibal 個角式
電影係經典, 但劇都算經典

好好睇 睇曬

睇完啦，Hannibal同Will幾時結婚呀，我出人情

劇都好撚好睇，好有深度

處心積慮既愛，大結局

S3 相愛相殺 ，拍得好唯美
Btw 係netfilx 睇完，就落架

係咪腰斬左

收視太低
原本想S4既變左S3就大結局
明明就好正

係呀，hannibal已經徹底改變左will

頂，聽日last day睇唔切添，如果download咗係咪都睇唔到

睇左好睇 殺人係一門藝術

明明口碑好好

can't live with him, can't live without him
注定一齊架喇

本身s4係去古巴度蜜月架
仆街nbc

同埋唔知係咪戲既質素高，連啲同人作品都好好睇，Ao3一大堆高質文

有無link

Alana 傻傻地仲信到Hannibal 十足又上床
搶走will既機會
比人玩就中途轉tb

竟然有人出post

切飲喂狗又係好痴線

我最鍾意既一啲翻譯文
1.philia(友愛)
以Hannibal已經被捕，Will仲係學生做設定
Will因為要做研究去訪問Hannibal既故事
本身好似仲有第二部，但作者無寫了

2.窮凶極餓
主要出場為Hannibal 同Staring，設定Hanninal被捕，水牛比爾開始犯案，Staring為此去問Hannibal意見
千祈唔好俾Will「死左」嚇走，其實無死，Will主要係文中穿插既報章文章中提及

3.The Very Secret Diary of Will Graham
搞笑風，但好睇！！！
Will同Hannibal跳崖後既生活，Will開始寫日記，笑到我痴線

仲有好多架，不過翻譯完既長篇唔多，有能力既睇英文就去睇其他啦，都好正
如果仲想睇推薦都可以問我

但導演拍得好好
編劇台詞暗喻引典故都好勁
Hannibal同Will之間既性張力勁到痴線
我愛佢地

同埋有冇人發現Will真係好靚，好似油畫走出嚟咁

超正
啲死法全部好噁心但又有種好獨特嘅美感
鏡頭音效燈光全部一絕
Hannigram相愛相殺好好睇
可惜冇第四季

第二季場床戲好有意思
上床嘅係Hannibal同Alana, Will同Margot
但最後一齊嘅係Hannibal同Will, Alana同Margot

Will既本人（Hugh Dancy）靚到好似油畫走出嚟咁
去查一查，原來人地係牛津大學英國文學系畢業，當年牛津大學同學票選既校花
另外Hannibal即劇本佢都有幫手改同過目

唔明點解果陣收視會低

唔經唔覺都完左幾年
Bryan Fuller無咩命水
次次監製啲劇都拍唔長
好想佢好好埋返Hannibal個尾而唔係搞到咁急

我個人覺得好好睇 有join #savehannibal
不過公道講 套野血腥黑暗 電視台擺係星期四播 家庭客一定唔睇

佢好可惜
明明靚仔 後生果時有潛力 有份去batman試鏡 同Cillian Murphy Christian Bale佢地一直爭到最後回合
之後一直拍埋啲撚屎戲 好彩中年執到套Hannibal

Batman真係想像唔到添
不過佢學歷係英國演員入面真係數一數二
Will都好適合佢

我睇第一季未習慣 自己一個睇都驚驚地

佢原本諗住繼續拍第四季
但俾nbc cancel咗

今年編劇團隊仲有聯絡 演員又肯演
Bryan講過只欠一個播放平台 唔明點解amazon同netflix唔肯接
愈來愈少人睇傳統電視台 而家啲人鍾意上網睇片 點擊率唔會差

原本計劃有六季

係囉，Netflix咁有錢，就算蝕錢都蝕極有限啦

不過佢都有拍過套電影«Adam»，好似係扮有自閉症既男人，個套都幾得
仲有«魔法灰姑娘»«瘋狂購物狂»，都係啲幾ok既商業片
不過我淨係記得佢真係好得意

我睇過twitter上面去過見面會既粉絲report，話Mads同Hugh都會睇有18禁既Hannigram同人文，但Mads剩係會睇18禁嗰part

仲有一次Hugh話sex scenes好無聊，跟住Mads即刻話係因為無同自己拍先無聊，Hugh怕羞左一陣之後即刻話Bryan會因為你劇透殺左你

其實真人都幾甜，歐美cp真係幾正
hannigram既memes都好正，我手機有一堆

死人nbc

開心share下啲memes

嚟緊又有#SaveHannibalS4 喇

講起fans見面會 我本身今年會去 買定野諗住比佢地簽名 因為今年Mads同Hugh Dancy都會去 Hugh Dancy唔係年年去呢個event 我真係多撚謝中國人 累全世界
唔知出年有冇機會

同埋其實係Hugh角色定先，Bryan去睇左Hugh主演既舞台劇(Venus in fur)，係套有關SM既舞台劇，覺得Hugh好正（我睇過小小，佢被虐真係好正，會起機嗰隻），就搵佢做Will
然後要搵人試鏡Hannibal，Hugh就推Mads去做，因為佢地好耐之前拍亞瑟王已經識，講到Hannibal Hugh就第一時間諗到Mads

我聽過唔少呢啲有關佢地故事仔，想聽我再講

Hugh真係好佛架on9武漢肺炎

一齊上Netflix request個網
3個choices填哂Hannibal

想聽

More pleassseeee

睇外國人report 話佢真人好睇過上鏡 想見識下
而家冇機會

睇相已經覺得好靚

食完飯我再講下啲小故事

呢兩條片都好好笑

放下圖，一齊J

公道講句
一開始就搵錯電視台
應該搵HBO私營既而唔係NBC
拍到咁叫NBC點播呢

雖然係咁Bryan Fuller係AMERICAN GODS係STARZ播左一季之後又辭工唔做producer
之後好似話拍The Vampire Chronicles既劇版又放棄左

又唔知餓幾耐先睇到Fuller既作品

話說因為Hugh得178，所以Mads成日話佢tiny，真係好得意

身高差

仲有Will咪成日係戲到都濕笠笠既，劇組啲人就話你以為係汗呀？其實係Mads啲口水搞到Hugh成身濕笠笠

其實的好想聽Will/ Hugh叫Hannibal/ Mads一聲Daddy (Daddy kink)
考慮到Mads大Hugh10歲，Hannibal同Will的確係老夫少妻，叫聲Dadfy都唔過份吖

daddy，激動得濟打錯

daddy kink hannigram

老夫少妻

有人話如果搵HBO拍，Hannibal同Will個仔都翻得小學了

如果HBO拍
可能我第一集都已經頂唔順
同埋我估會駛好多錢係血漿度

其實Hannibal劇組真心勁，仲窮過Supernatural都拍到咁高級

仲有大家有冇印象係第二季Matthew鐘意Will鐘意到為左佢模仿開膛手所有犯罪手法嚟試圖為Will洗脫罪名，跟住Hannibal同Will見面嗰陣講左句經典台詞「凶手為你寫了一首詩，你要辜負他的愛意嗎？」
果陣好多人都誤會係Hannibal做既，但其實唔係

後來Fuller既一篇訪談中話當時就係要大家誤會，因為係Hannibal想俾Will知道自己係值得人愛既

Fuller想俾觀眾感受到Hannibal對Will棱角鋒利，強烈到醜陋既愛

然後第三季Hannibal係博物館到畫住畫等Will嚟，佢其實佢臨摹緊係佢面前既畫，波提且利既«春»

Hannibal將Will畫成風神，將Bedelia畫成春神。

代表左係Hannibal心目中Will代表著情慾同追求，而Bedelia係逃跑者

明顯到咁既畫我已經唔想講咩

我完全唔記得左
太多年前睇
只係記得最尾個集Hannibal好型同Mason削肉自肥

呢套戲要細睇，仲要睇下啲訪問，真係好多料係入面

個時會睇訪問
仲記得finale睇live mindblown左
但太多年前記憶差左

仲有其實Hannibal係Baltimore去Willl屋企（Wolf trap）都幾遠，地圖睇大概51分鐘車程，來回兩個鐘左右

所以Hannibal揸兩個鐘頭車幫Will餵狗

Hannibal去FBI學院仲遠，大概一個半鐘，即係每次同Will去FBI再翻屋企來回都要三個鐘左右

我睇嗰陣係f3，我依家都yr1了

仲有其實係博物館到，兩個人既傷口都係向住對方，其實應該係意味佢地本為一體，但俾人夾硬扯開，所以有傷口

因為佢地主要係講緊帕拉圖式戀愛，帕拉圖既«會飲篇»（？好似係）有提到，人本應係兩個人組成，所以依家既人只係「半個人」，如果同所愛之人可以融為一體，日夜不分離，生在一起，死也在一起，去到冥府都算為一個人先叫好

其實好多場景都有呢個隱喻

好細
我未老先衰啫
讀緊大學睇到畢業
以家做左幾年社會人

Me2 果陣係hall到一邊食飯一邊睇

呢個我一直記著
因為住係香港太方便 理解唔到鬼佬渣車幾粒鐘
真愛先會咁

可能我個陣既年紀唔係好多人睇歐美劇，我當時係咁r人睇

其實我覺得佢地隱隱約約已經過左帕拉圖條界

點解呢對我咁鐘意daddy kink？除左因為年齡差10歲，仲有係因為Hannibal有好多舉動都有支配同性暗示，成日都摸Will既臉、手同其他身體部位，仲有Hannibal插Will喉管同將刀插入Will（捅傷係典型象徵性愛既動作）

加上Will家景貧窮，單親家庭，常年同父親週圍走，成日都係學校新生，大概會對父親好依賴，但Will本人唔似係會開口求安慰既人，一般老豆都唔會夠細心，所以對年長沉穩既Hannibal，佢唔多唔少都應該會對Hannibal有父親既依賴

Hannibal對Will嚟講大概係摯友、老師、父親、情人既混合體

有次Will仲要甩底，Hannibal仲要揸嚟揸去搵Will

開心share下

S1有次約左7點冇黎
去搵到will果陣都9點
想像左佢係自己間房等左好耐 坐立不安最後都係出左黎搵will

真係好正，Hannibal唔經唔覺根本就已經對Will認真左

好文分享
原以為Hannibal是一個犯罪驚悚故事，但它其實是一個絕美的愛情故事。

有冇人有同感

已經睇過

而家先知jack同bella 演員真係夫妻
但2018年離咗婚

第2季曼尾個集, hannibal喊晒口咁同will講
你想拎走我既自殺, 仲要無感激我 好SAD
hannibal真係用心良苦好愛will

pushing daisies

睇完mind Hunter
啱啱轉開始追呢套

*自由*

Hannibal 講過只有will 了解自己/願意比佢了解
覺得will係同自己一樣 想慢慢改變佢

然後第三季hannibal放棄自己嘅自由去自首
目的就係為咗will可以揾到佢

食番自己大脾

依套野 腐味太重 S3對白隱晦到會分心
但真係拍得好靚 好想知佢d西裝/傢私係邊度sponsor

幾時落，一直未睇

已經落咗

每套西裝都係服裝設計師度身訂造

其實第二季Hannibal都係唔係完全清楚自己既心意

睇番轉頭，Hannibal之所以食人係因為佢認為自己高人一等，所以係佢眼中自己唔係cannibal，因為只有食同類先叫cannibal

其實佢有啲將自己抬升為神既意味，或者認為自己係同神同級，Hannibal又係啲好享受掌控一切既人，係戲入面佢都好鐘意探討上帝既問題，例如經典既「上帝一定也喜歡殺戮的感覺」

對於Will，係第一季嚟講Hannibal其實係出於好奇心更多，其實佢做既好多野都同好奇心有關，佢想睇下茶杯打碎之後會點

但Will唔係身邊令佢感到孤獨，無人理解到佢（開始明白自己對Will既感情）佢開始掛住Will，所以又將佢救出監獄

到目前為止，所有野都係佢手中控制住，好似神咁

第一季Will吸引Hannibal既地方係，Will可以理解黑暗，但有高貴既靈魂，充滿正義，唔願意接受真正既自己（就係感受同理解到殺人既美感並樂趣）（呢啲其實真係天生既野，Hannibal開始殺人食人都係因為年少自己妹妹被人殺左仲食埋，但呢個只能叫誘因而唔係原因，呢啲係同基因有啲關係）

第二季Will開始有變化，打碎既茶杯竟然合翻埋，而且開始蛻變。Will決心要以自己為餌嚟捉Hannibal，開始執靚自己，除左向Hannibal開始相似既象徵，我覺得仲有勾引既意味（我覺得Hannibal鐘意Will唔多唔少都關樣事，your face your fate），第二季根本就係色戒

後面種種雖然同Hannibal諗既有啲出入（經典台詞之一，大意係我可以對幼蟲竊竊私語，但佢要變成點自己控制唔到），但大方向都係按Hannibal諗法走

到Will背叛佢，Hannibal捅傷佢，仲話佢俾Will理解佢接近佢，但Will唔要，仲想攞走佢既自由。

呢句就反映左係Hannibal心目中自己仲係主導地位，而唔係平等地位

但係第二季中，Will已經不知不覺地改變左Hannibal

神動左凡心，茶杯再一次被打碎，但去到第三季兩個人先開始厘清兩人之間既感情

其實兩人都係有啲啲唔同，但兩個人已經分唔開，So

搵網嚟睇住先

第三季Hannibal救Will逃出養豬條on9仔既手中（經典公主抱）
跟住Hannibal等Will醒既時候咪攞住本野寫下寫下既
其實佢係寫緊時間倒流既公式（霍金既理論），意味佢對某啲野開始後悔，可能係開腦既決定，又可能係當初捅左Will而唔係帶佢走既決定
不過Hannibal直覺都幾準，因為Will一醒就要同佢分手（嗰陣我心裡大叫抵你死呀，邊有人咁拍拖架on9仔

網上畫質都好差 有冇人知佢有冇出過有中字既藍光
前幾日心血來潮重睇點知第日netflix就冇左

大家一起J下

你睇下得唔得先

同埋你地知唔知Hugh之前做過Burberry既model，真係好正

佢全盛時期 頭髮濃密天然卷真係好得
而家好似愈黎愈少頭髮

404

英國男人嘅命運...

佢都算守得住，英國男人真係禿頭怪

得Ben Whishaw 逆天而行

Andrew Garfield都守住，不過佢混左美國血

Jude Law, Tom Felton, Prince William...
用硬水洗頭冇辦法

Hugh呢排狀態幾好，又留番長啲頭髮，快啲拍season4啦

打破咒語基本都要靠混血，Daniel都係，佢有猶太血統，啲頭髮多到呢

Netflix快啲接左第四季佢啦

有冇人睇緊/左Hannigram啲咩同人文，一齊討論/開心share下

我口味好老土 睇緊篇叫<<overcoming >>ABO文
講 Omega Will代細妹出嫁 比Hannibal 嫌棄

我都有睇，不過未睇完
我啱啱睇曬一篇叫«online catch»，都幾好睇，講Jack用Will既資料係個交友網站引Hannibal出嚟，呢篇文最後個設計既某橋段同氛圍好正，總體嚟講都ok

如果睇ABO，有一篇都幾好，叫自深深處，已經翻譯完

講左咁多年仲未睇
American Gods佢走左就無再睇
雖然主要係因為Gillian跟佢一齊唔做

s3講到好白
不過視覺上拍得更加要時間消化

講到好想翻睇但netflix落左架

呢套已經唔係腐味，係真係戀愛

有屍體嘅腐味

Thankssss

Hannibal食曬

屌，真係好靚

有冇人睇過下劇本
其實有啲台詞刪左，但超浪漫
俾其中一段你們睇下
冧死人

翻譯下

Will
我抬頭望著夜空。
獵戶座在地平線上，而靠近它的是木星。
我不知道你是否同樣看見。
我不知道我們的星象是否一樣。

Hannibal
我相信我們的某些星象是永遠一樣的。
你進入了我思維宮殿的門廳，
跌跌撞撞地走到我起源的大廳。
（有啲配合番劇情翻譯）

最後一句譯翻做
「跌跌撞撞地走過我起源的走廊。」
好啲

高學歷拍拖就係唔同啲
（冧到毛管棟

Abigail如果嗰陣真係做左佢地嗰女應該會俾人管到飛起

我終於將s1-s3重新睇完左一次啦
成4/5年前睇 劇情咩都唔記得晒 幾乎當係新劇黎睇
好想睇s4呀

Btw Will真係好好睇
某啲scene我多數都會睇一次字幕
再番番去睇多次淨望佢表情變化
點解hugh呢幾年都好似冇拍啲咩係可以丁樣既
Mads就大把
death stranding都已經搞丁我丁盡人亡

Mads 有影帝 號召力高好多
Hugh 講過對劇本好挑剔 想拍啲與別不同既角色 但佢擔唔起票房 我諗有得比佢揀既劇本好少 佢近年既作品 我只睇左Late Night 冇發揮空間可言 個角色邊個做都得

Btw我打機好廢 想問死亡擱淺岩唔岩廢人玩

Mads部the hunt真係好正
希望hugh都有機會接到啲好劇本啦
雖然真係可遇不可求
佢好似近排都係拍電視劇
好想入戲院見到hugh呀

Death stranding唔難玩架
只係就成個驚有7成時間都係到行山送貨...如果覺得悶既人就會好悶
不過近排肺炎代入現實世界淨係可以靠人送貨唔出街都可能幾有代入感既
重點係有得同mads對打小島秀夫作為頭號fans呢一點有信心保證 啲cg都整得好靚

講開death stranding,有人笑隻game根本就係mads dating sim唔難玩

個人覺得實驗性質幾重，睇過大量戲劇既人會覺得有趣，我指表達手法上

根本係小島搵堆佢鍾意既演員黎幫佢拍左個game自嗨

岩岩追完3季 個人認為S3其實幾悶對比反S1 S2真係好睇太多

不過其實好似話會有第4季 不過因為無人做老闆所以一直都開拍唔到

睇下netfix會唔會做老闆囉 依家咁興netfix 都唔出奇

同埋我都幾肯定係會有S4

S3最後個女醫生似係比mads用同樣方法麻醉左佢斬左佢隻腳來食 你睇下佢最後係拿支叉收埋係抬底 (利申上網睇人講既)

btw mads真係型撚到 好似有種好特別既魅力咁 同埋我依家先知佢有份拍doctor strange 既壞人

講溜左,同埋有3個坐位 姐係代表

S3同S1 S2比真係幾唔同
S1 S2多啲查案
S3就主要講hannibal同will嘅關係（同睇佢地放閃）
我3季都鍾意

前面有唔知巴打定絲打講過原本係諗住有6季嘅
但拍咗3季之後就俾nbc腰斬咗

希望Netflix比錢佢哋拍啦 只少比個結局我哋啊ma

入去3個choices填哂Hannibal

完全係主角carry嘅劇

第三季end 得好好了
拍埋第四季真係變BL劇

幾年前睇咗，依套真係好嘢來，氣氛拍得好正

最近考古返點解Netflix唔科水 原來當初Netflix好有興趣 但條件係要賣頭3季獨家播放權比佢 觀眾知道前面故事講乜 Netflix先有信心拍第4季
可惜Bryan賣左比amazon 先

S3第一次睇果陣覺得好暗
比起s1 s2查案多左好多哲學意識流既野
如果唔係去睇主角之間既關係睇下睇下應該會瞓著
其實拍太多季都唔係好事
所以好掙扎又想睇又唔想佢再拍拍到爛左

話說當初好似講左好耐會係lee pace扮水牛比爾
講下講就過左咁多年了

原來係咁咁到底仲有冇機.....

有人話s3個燈光師俾hannibal食咗
S3個拍攝手法好強實驗性質，係好易曲高和寡，不過我又好鍾意

其實我覺得而家個結局已經收得好靚，但係又想睇佢地之後點，好矛盾

如果原本諗住有水牛比爾嘅話即係clarice會出場？
我唔想睇hannibal變心喎

Bryan 勁想Clarice出場 但佢買唔到Clarice版權
如果有類似Clarice角色出場 想像唔到Hannibal點同佢發展 除非Will死

s3真係好特別 頭幾集拍到有電影/舞台劇既感覺
但係電視播出黎可能真係走得太前
Me toos3對我黎講簡直完美....
但係好唔捨得 我自己好鐘意呢種血腥得黎又藝術又文藝既作品（希望有人推我其他

我信腐勒唔會拆cp既
不過老實如果改編沉默的羔羊都唔知要點改
將女主改成will 咁hannibal都要再坐多次監 反正唔係好make sense

岩岩補完tv又去左睇edward norton既red dragon
最後一幕will睇完hannibal封信就掉左海 之後就入沉默的羔羊
諗起s3頭幾集 ab同will講各種世界唔同可能性果樣野....

咁點解amazon唔拍落去

嚟緊cbs會拍Clarice, 但唔會有hannibal出場

Hannibal同will講嗰句經典對白 “if I saw you every day forever, will, I would remember this time”原本書入面係同Clarice 講
基本上呢套劇已經用hannigram取代咗書入面Hannibal 同Clarice 嘅感情線

同求其他暴力血腥美學作品

In 腐勒爸爸we trust
不過我都唔係幾想睇佢改沉默的羔羊
一來電影太經典
二來學你話齋唔make sense

Amazon 想快手拍完 Bryan 當時準備緊American Gods未有第四季劇本 Amazon 唔等

咁咪賣比佢囉 反正都播完 又唔會再有錢收

唉原來係咁

S1 S2 好撚正，但係S3 我睇左兩集棄左...感覺悶好多...緊持唔到落去

S3都係關事架
一開始都以為new story line
其實仲係環環緊扣
要追

意大利呀sir死我好突然
仲以為可以合力追捕hannibal
點知兩野就比人嘔腸示眾

我以為阿SIR係正義之師黎 一路覺得佢插滿死亡FLAG 但唔係好想佢死 點知會貪賞金

係呀
佢D意式英文幾好聽
背景幾神秘

我都承認我好正

醫生 will與狗 gillian anderson

係咪 沉默的羔羊/紅龍 啲fd？

好啦希望唔好令我失望，頭兩個season 真係正到唔捨得訓都追黎睇

S3 最後講red dragon

紅龍都幾廢下

好可惜cut左。。。
連netflix都唔播

最無奈係Fuller拍左季American Gods就退出左

第一季Gillian出場個幕好嚇人

最後Hannibal 同will 合作屠龍嗰度勁正

Us netflix好似又要上番

6月5號上
但淨係得美國有

Mads ig 新post

播得好好似有機會幫手

不過都係唔好抱咁大希望
費事希望越大失望越大

過左咁多年佢地都記得season4已經好安慰

成個劇組都想拍S4
只係揾唔到平台播

希望今次真係有機

可能Netflix會接手喎
Bryan既 twitter同Netflix官方帳互動左

甚至可能多過一季，睇Bryan意向想拍唔止一季，佢係Netflix問會唔會拍s4既post下面留言just one?

Bryan講話第四季可能會有sex scene同 kiss scene，因為第三季已經確認左關係，但應該唔會有Clarice
我諗佢搞唔掂版權掛，不過咁樣Hannibal 同Will條線就應該無事了

今個星期有reunion
日期時間未公佈
有咩想問就Twitter #AskHannibal

已經錄咗reunion (我原本以為我地有得一齊睇zoom meeting), 遲啲會擺上網
Btw hugh留返will嘅髮型

仲有mads個名叫ipad

重點：hints about the future of the show

想問下netflix係咪冇得睇啦
想追